港島cwb每個路口都有狗守住 咁九龍點？ 定拉闊成個港島線

港島除非拉闊成條龍

港島港島

天后一出就有大隊
快來一起
暫時向北角方向行